大家要點樣先肯原諒舜仔?

依家佢係高登連比人屌既機會都冇
冇人上

已經唔重要，佢無哂利用價值

屌都廢事屌啦

成個月時間俾佢彌補,但係佢乜撚都無做過